屯門公路不合作運動正式開始

大西北真係垃圾地方

個心形做乜鳩

_ _ _ _ ！_ _ _ _！

oh my god, it is a fucking loop

今日行一條屯公要用兩粒半鐘

多謝樓豬，見到即刻搭西鐵

鳴謝水車司機瞓車支持

幾時合作過

屯門公路不嬲每日不合作

感謝泥頭車司機

用咗兩個半鐘成功達陣
屯門到荃灣

想佢合作先難

可以係車訓多半個鐘，正😂

搵日考慮係屯門開始遊行，行屯公

7點上260

而家先過西九站

半個鐘...

未訓醒就訓多陣啦

搭村巴嘅好處, 識兜元朗公路, 係遲過平時少少

反送中鍊成陣

香港獨立 以dosnellanxjdo

經理仲同我講 屯門公路日日都塞架啦 下㳄預早啲時間番工我預到成架泥頭車會反 我今日病假sick leave 算啦

屯門班暴徒又玩乜

dklm

難為我拎住件老西鳩等40分鐘 又未食早餐又熱又冇水飲

塞左兩個鐘仲係屯公
好彩上車前去左廁所姐

老子醒水去咗搭鐵了

都係返去養牛牛算

明知反車仲去搭巴士係咪on9

水缸車嚟

大西北 心繫你每一程

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

其實點解屯門公路成日都塞

急尿嗎

返到office我老細都係即刻問呢句

塞車嘅感覺真係好炆 塞過一次

司機大佬鍾意炒車

一塞真係好煩 屯門公路咁長 好彩唔係住屯門

其實唔使都塞到仆街

所以韓國瑜話熱氣球當交通工具, 其實真係冇撚錯, 唔好笑鳩佢仲應該屯門友優先搭

塞公路會影響好多人 尤其是要睇醫生個D公公婆婆 同埋搵食車

唔好咁搞啦
塞到全港都大擠塞
d中立只會轉幫番政府

做乜鳩

用愛與和平佔領大西北

同感
今次塞多個幾鐘
實係早成個鐘出門口啦

今次係架搵食車帶頭玩不合作運動

屯門赤鱲角隧道開通

唔好意思借個位黎

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

屯門公路幾時有合作過

林鄭在開場白中表明，中央對自己仍十分支持，她不想為中央增添麻煩，所以她一定不會辭職；第二，在現時的環境下，一定要支持警方，這點尤其重要。第三，不會成立獨立調查委員會，調查警方對反修例示威者使用武力的情況，因此做法只會針對警方，認為一個公平做法，第四，她認為若答應不起訴6.12警民衝突的示威者，認為這做法等如干預司法。

笑死

屌你老母

CLS

重睇喇

屌你3個鐘先出到灣仔

有無人有612第一架車死火既video 成件事好型

心黎做乜9

作為一個屯門撚 屯公不嬲都唔合作

屯門公路你唔洗做任何野，佢都搞緊不合作運動